[2020年6月3號朝早8點] google map 顯示屯公大半條都深紅色

做乜鳩又塞

與此同時大欖又事喎.. D 人係都要用屯公？

大欖四十幾蚊邊個會用

四十八蚊都畀唔起就咪鳩渣啦

屯門出九龍行乜鳩大欖on99兜得黎都塞完

屯門出發嘅話兜大欖行遠好多
純粹避塞車根本冇著數
慘得過你要搭巴士

用下腦啦, 屯公塞你個零兩個鐘, 行大欖行多幾K 只係多三至五分鐘
根本行屯公就戇撚鳩, D 戇鳩仔諗住慳嗰四十八蚊/畀唔起四十八蚊就玩死自己

btw
搭巴士好失禮你?
我一個月都會搭三幾次巴士, 我幾鍾意搭巴士睇下風景

咁你自己係咪日日行大欖？每次過海都行西隧？

行大欖不如行下路啦
一個車手點會行下路慢過塞車的上路

今朝下路都塞埋

正如我問你, 你一日打幾多次飛機, 都會係同一個答案...
關你撚事咩

等年尾屯赤先再有多條新路

如果你唔係大西北人，咁你講嘅咩大欖屯公理論全部係垃圾；
如果你係大西北人，而你唔係次次出九龍都行大欖，咁你講嘅更加係笑話；

正如你講嘅一樣，
我行屯公定大欖關你撚事咩

然後大西北人攬炒東涌人

炒多幾次110變80
大家一齊玩撚完

我真係大西北人日撚日都行大欖啊
接受現實啦
你行車證過期未？唔好揸出街

咁你會唔會斷定行屯公嘅人係on9先
講真大家有大家選擇
我執著嗰點係嗰位師兄話人行屯公就係on9

屯元天係死局

今朝十公里車龍, 又一次証明死都要渣屯公慳嗰幾十蚊冇錢渣車又要渣嗰班垃圾又廢又戇鳩

如果你要計，元朗天水圍行哂屯公 油錢又點計？
正路唔塞一定行大欖

大欖方向都塞到仆街
塞左45分鐘先出到大欖
屌佢老母

屯公要好似隧道咁，畫晒雙白，中途要出嘅一早選定行車線，大車规定行慢線，再擺多幾部相機。

规

規🙏🏻🙏🏻🙏🏻

六月開始日日都撞獲甘

手足嚟